問達人「來自國家的底氣」既書面語應該點寫？

感覺難登大堂，令人諗起腳板底臭氣，正確既書面語究竟係乜 ？

言之無物 根本唔知講乜

書面語=蝗語口語